冇病的話 囡係越多人斬越正

男人都係

係啊 最鐘意血腥噴血